打中國肺炎針打而死的死者家屬好似全家消失左

平時公屋壞野班老野都搵議員同報紙搏打尖

成250萬班家屬竟然好似無所謂唔出現

可能幻想緊有250萬拎,
忙緊揀樓

等派彩😁

蘋果第一手料好似都係來自死者朋友
好似冇見過屋企人出現

可能拉左去新屋嶺打緊
打到認死者死於自然, 生前濫藥
姐係支那果套

仲邊有議員咁出黎

死者家屬：我全家都好幸福呀

維權律師謝陽法庭改口稱未遭刑訊逼供
2017年5月8日

大家自己領悟

香港政府已經造勢屈搶救果個而死唔認支針會打死人
同鉛水事件狂屈水喉佬一樣

一定係收左美國錢特登死啦

死者家屬係咪去左

老老實實
唔覺得港共會賠
今日認一個，第日幾多百個都要認投
同埋錢就事可能事少
面子事大

嗰單野水喉佬真係最撚慘